[好運三生好運] 四月十九日沙田混合十場暨皐月賞賽日討論區VI

馬PO精選龍虎榜:

火屬性比卡超 167
人一世勿一世 143.5
Win神Ho 126
寶高 72.5
單挑冠軍 53
中出大俠 29
臨泰來 28
幸運快車 23.5
排球少年 20
Priestgod -2
玖寶 -4.5
切柒 -8
靚蝦王旺 -24.5
波利 -27.5
金仕芬 -28.5
張繼聰愛失踪 -40
超能量化歡騰龍駒 -40
最強藝人吳宗憲 -40
晏菲路8號 -40
戚家隻狗喪彪 -40
潘頓正賤種 -40
華可可 -40
ケッピ -40
覓腸 -40
Grealish -40
eriksen -40
MolaMola19823 -40
烽煙 -46.5
睇書 -55.5
新力必 -63
23_香川真司 -73.5
奧書 -80
なつめみお -80
Waikuku -80
福逸 -102.5
星宮一花 -103
我愛金世正 -107.5
貓蛇 -120

19/4 馬PO精選

R1 喜多樂（超能量化歡騰龍駒）
R2 霹靂狂龍 (睇書)
R3 嘉喜旺 (單挑冠軍)
R4 福威勝 (福逸)
S1-1 里見旗幟 (poli)
R5 超然 (烽煙)
R6 奪速 (中出大俠)
R7 年年豐收(win神Ho)
R8 旋里多彩 (冼毅力saint)
R9 鞍歌 (不加思索畢加索)
R10 至尊高陞 (奧書)

vs

R1 友盈有款 (なつめみお)
R2 金如意 (Priestgod)
R3 翡翠福星 (貓蛇)
R4 好運 (人一世勿一世)
S1-1 黑水晶 (我愛金世正)
R5 恆駿寶駒 (bogo)
R6 愛添勝 [梁家俊 (無傳承)]
R7 再大大 (一舖成名)
R8 公証福將 (.0.)
R9 好吉利 (新力必)
R10 高大威猛 (跟方駿暉贏大錢)

Lm

未跑馬開6

1. 22/4都係沿用呢個搶PO模式, 未參加過嘅就把握最後機會啦, 因為26/4之後會限玩過嘅人參加

2. 一組今次有兩個新面孔; 而二組有四個新面孔

3. 有兩個會員係對上三次分組都贏晒, 分別係我愛金世正、新力必, 今次佢地兩個會再次同組

4. 大家投票傾向加注玩法,我地會再討論下呢個新玩法

書蛇癲撚到

poli

睇書

你地推得咁快

睇書巴食屎 勇敢到

想食屎都幾盡

睇書要靜

比料勇敢皇者

佢仲要改名道道

聽日POST 10

笑死人咩睇書要靜

睇書蛇笑撚4

睇書蛇屈撚到

送外賣送到傻撚左

神助攻

擔心興旺陳

睇書要道
都幾型

興旺陳

波利 好野

去到999搶1001既危險程度就好似玩一擲千金得番一蚊同一百萬比你揀而我揀中一蚊

你哋贏好撚多

Dodo要靜

唔好學win神ho

你一蚊joe真人？

即係點

好型

火力全開

早幾期zacpurton要食屎之餘仲要含win神ho

真個個Purton?

寶高蛇又有新玩具

睇書蛇個電話我都有啦

1001

Bouman G1 x1
Bosson G1 x1
Tommy兩個第二

寶遜 = 大賽騎師

幾時到shinn

Lm輸錢

派我了

你第一日知？

Melody marks

煲老藕wo

屌你老母撞到我部電話吧

有冇人mark實隻極速benz

睇書蛇有家室，仲然左1蚊
人生然家

追左成日post，發現輸古力唔見左

那年十八 旺角馬會 阿伯撞鳩我

基本

成班癲佬
馬都未跑就post 6

必蛇 教大家賭馬未

非賽馬日佢點會上水

課金俾冼馬田賽馬集作

你唔好痴線啦 今日推到post 7都已經係極限

好吉利得7.9 是咪on9

積極d

點推到第7，而家100個cm都冇

出聲啦

買左幾多

5000k

你地兩個買左幾多

佢買咋 我冇買 咪屈

阿佳學下野啦 人地真係搬個表出嚟講血統

大魔頭都唔買？
輸了

你不如轉哂中文佢先

冼力必日文達人

叫自己學野

佢尋晚買完大魔頭 中到拍拍聲

燈閪要買？

提左你 你自己唔買

Gchi下手足

look book sir eat shit

唔知up乜 淨係聽得明黃金巨匠

聽日場G1有冇邊隻黃金巨匠仔

仲有幾個月大摩退休
寶高都退休

大魔頭推哂落水果茶，我了

黃金巨匠老豆係邊個

水果茶好easy

你杏木P

佢老豆係香港救左佢一命

嘩

戰舞者10倍

講個笑話 睇書要靜

18
啫係你貼張圖個隻

我愛金世正巴打勁中呢隻

大冷門 發達啦

連囝7隻大熱次熱全部3甲不入
唔撚回飛99倍執到啦

睇書蛇我已經幫手摘低名 方便你清算

海外水

得力戰友冼力必

no speak anymore la

兩條棍佬

Look book sir change name

【論戰天下】日本二千堅尼 我捧大震撼不敗子嗣！

乜撚投注策略

話時話，1 2人氣果對都係贏完希望錦標同朝日盃之後直出呢場？
果D熱身賽全部唔跑

Poli sir

門別G3冠軍
波SIR 對北海道真係長情
一日北海道 一世北海道

福永未贏過呢場？

大包圍

17冇頭3戒賭囉咁都唔明

農神都係跑完希望錦標直出

我會買4 一戰去跑 型撚到

搏佢慢步速放頭走甩咋
小注好了

日本無乜熱身概念 一嚟就去盡 你睇佢地啲馬試跑閒閒地都1分15秒就知

5號邊有大賽運

二五

All in

都係支持佢了 池添大賽騎師

檢舉佢youtube

賽馬達人

裕二

仲有日本D馬望空唔會搶口

一勝馬賽都未贏過就話跑G1

佢好撚勁

1001食左屎未

睇緊洗力必分析二千堅尼 有咩建議

我就係要買呢d

全部馬都贏過先跑呢場

檢舉

又拍YouTube，又上電視講血統
緊係勁

造1.58.60都要輸兩個馬位
究竟隻admire virgo有幾癲

NHK 會話個答案俾你

有啲連500萬下個啲都未搞得掂就話嚟G1

會轉播嘛？

暗牌

又25

都叫做不敗馬
5隻不敗馬係佢其中一隻

有人搵我同我黃紙兄弟？

方嘉柏跳舞.gif

我
包尾 尾2

洗力必
6隻馬6隻熱門
好彩冇哂時間睇你啫
剩係skip咗馬post精選黑水晶

係咪咁易，兩歲馬王拖埋幾匹引進賽頭馬就搞掂

又睇與龍

買4號啦

睇綠茵好過

一日6W之後去魔鬼村推幾口jump晒

安賦我印象有講過要留意下
不過最後自己無燒

邊隻

佢有冇欠數

原來個場大逃
應該會用返同一招

實有

除左頭場 仲有咩燒得落手

@Brett Prebble

有冇機會第三組

訓晏左

之後應該最多兩組,不過應該會有加注玩

隔黎PO話神仙今季會100個第二, on99

-46

自己加注

佢假膠

那時候我含淚發誓一定 要打撚柒你

look book sir how lung fire

i love sejeong

ggggg

sejeong is my uncle

要追po了

隻一超撚多不利因素集一身

贏到應該係馬王級

清睇啱邊隻

14

戰舞者之不安

睇頭10秒就得

聽日冇P都要先過隻5過終點

wwwwwwwwwww

唔知邊個話7WIN
呢D賠率一隻P 都冇

有情莊園

朝日杯上皐月又係瓜多過菜

里見旗幟啦，4平8穩

高多芬個隻點睇

我買可能飛哂1，7

北村友一點睇
假假地都不敗馬

連達文真係廢人黎

同李幕華差一班

鳩拖真係唔反對
我覺得會爆

傻撚左 想要吉田豐 但個人

波SIR重注單Q 5-13

最緊要睇下個場地點
今日跑已經係不良
我睇就係大爛地
聽日好天都至少不良

頭場場隻隻機會馬都後追
會唔會比個夢幻形勢痢狗

今日跑到後面場次 成個草地都係水氹

屌你老母同燈閪奧書win神ho一組
一組已輸

果隻一戰不敗馬好癲，上年12月贏完之後直出

唔係中山場障害賽死左隻馬

分組後，一組未贏過，好似係

仲要贏得好辛苦
點會佢跑到

跳樓

我就係要呢d

4月8 一組贏

爛地 一號死硬
都係個句
贏得就馬王級

4號贏先真馬王

唔知係咪無馬報
弥生賞個d2,3無跑

win神ho排緊第三都燈西

如果4號贏岩晒佢馬名

我會大注少少

S1 4 情感注 感覺似打機

講起頭場， 估唔到1，2兩隻賠率禁大差距， 以為會兩隻咬住

你感情注=普通人一棍...

暴風俠會唔會跟前d

呢句真
一人感情注一百蚊
寶金感情注一噸金

里見中山2000米好地黏地都贏過

4號個練馬師好勁

被人恰

知你大道打落去大熱門
13 第3熱

d人跟海外腎買

我估會大熱開跑

尾果兩個係哂二組
燈既又點會係我地一組呢

再講4倍都冇

聽日去拜神
出發前買定算 都要搞一個晏就

放心
第3場一有賽果即刻通知貓SIR 你

仲以為隻5咁低調會有返D分頭
點知綠茵班仆街係咁踩1 7

翡翠福星幾多棍

完全冇提過隻11

驚大家以為我jump撚咗...

三分一棍啦

其實擺李慕華上去都幾難低調

睇書SIR 記得找數

拜車公

屌 你又知...

唔係封晒

怕你去左馬會門口

封曬咩

咁要跟了

都估唔到隻7完全揹唔到飛啦

黃大仙就封到月尾
車公唔知

好似冇

拜完就會去靜坐絕食

聽朝打去間廟問問先

我地拜開寶高

寶高似痴撚線...

不嬲

bogo is watching you

睇完今日連囝精彩發揮
好彩馬場唔開
唔係全國馬迷聽日都去中山屌9佢

好不安

BOGO IS GOLD

你死撚硬

係咪有得帶蕃茄雞蛋入場

波蛇 = 朱鎮輝

UPDATE馬評家LIST @拿蛇

我哋秋名山冇車神喎，如果你想拜神呢，果到就有間觀音廟，好靈架喎

乜都得
無人搜
上年我去馬場都冇搜

11 熟場地 檔位又好
睇後上姿態都唔錯
有分頭下好似都博得過

車公 拜完贏到開巷wo

笑到仆街

必蛇想拎個炸彈炸死班垃圾

貓蛇

因為唔似2000馬?
都好大隻下

假架

轉運買標題馬

我諗住帶札花入去示愛

2組有個黑氣石貼左

試過

拜山？

你BB係香港喎

有兩個會員係對上三次分組都贏晒, 分別係我愛金世正、新力必, 今次佢地兩個會再次同組

新力必 -63
我愛金世正 -107.5

playmaker

福蛇現身未

貓蛇1/3 棍

11怕唔怕外檔唔識走

翡翠福星 本身一棍預定馬
無奈貓蛇擺能左精選

好似外檔先好

JER能到

又Jer...........

福蛇尾四都有得JER

敵對組別 唔係唔JER嘛

聽日中山內欄應該爛過爛屎

笑死人

放心一定識
上場咁既姿態1檔都田雞上身
仲要咁既走勢贏
一定有段俾你睇

jer得3個

爆d濕9馬

下星期三谷應該落雨

CONTRAIL 點跑

今日內欄都有得追下
睇埋聽日就知

駛唔駛食屎

女皇盃繼續落跑爛地我gel得

想問下有情莊園上場贏馬走勢好唔好

係都你同廠另一隻

同18單打獨鬥
賽績優秀

你咁講完 買$10都買

G1熱身，去下個禮拜場皇太后

唔想一拜完出嚟jump撚咗

鬥心唔錯，但睇落好似均速D

好運好運多贏QQP

屌你牙福 咁都賴鳩我
精選輸事但啦 戶口唔輸先重要

咁早D去，比多場時間先針

認真 呢個倍率想棍
唔知我頓聽日神定鬼

有預感 聽日最後變大熱

預計搞埋都跑緊海外了

大熱咪去
最好1.8
星期3隻萬里咪咁

馬post佐真奴 逗住中場

睇書要靜一拳一個

1.8都要買佢 我嬴咗都唔夠買驚風散

越熱越好啦，起碼輸都多人陪

搵定牙拉啲馬做扶手棍回下血先

暴風俠

美麗多多

@單挑冠軍

可以點輸

行星夢

唔好搞了

慢閘10個馬位

是必飛飛個馬名點解

一啖一舊

關鍵時機

呢個係靚蝦王旺

修島楓蝦蛇入左院
食道驗出大量難以消化既半透明厚皮引致吸入性肺炎

C+3 跟前少少
一抽出黎就gel定

動物醫院?

唔怪得唔見 粉果佬

跑高少少
我驚佢內欄抽唔到出嚟

哇 你似玩野wor
我上兩次一追就1W1P 今次我唔追了

C+3直路內欄咁多位都抽唔到出嚟?

再追多次咪繼續有P

閉啦 精彩鬥士係入面...

開跑前POST 7

廣陵王

實得
聽朝會睇住連囝表現

今季最夾既練馬師係方仔

檔位換分頭
但我真係唔識了

聽日燒唔燒

法國你無視希蛇

唔燒

黃金甲仲有6倍，派錢咩

電視睇完寒戰 全程剩係諗住舞士精神
賭到個人傻晒

駿暉隻成才典算

波利 = 朱鎮輝

update未

寒戰2垃圾戲

點解

我成日都發夢邊隻馬跑出

你弱智唔洗咁大聲講

笑死

差兩分落班 四班谷草先成到材啦

買大左

#221 #261

烽煙四喜 積奇
Win神ho 山翠絲
新力必 蔡俊佳
不明 張美德
睇書要靜 黃浩康
覓腸 王若信
福逸 章名
宮澤巴 吳山高
賭波馬 方駿暉
靚蝦王旺 莎拉
波利 朱鎮輝

狂GEL里見

又屈

O仔無人認領

全日總投注額 $ 23,141,773

菜七子係condom
跑G1 1隻馬都分唔到
希蛇都分到

5000K世二 3x1

波仔聽日手馬咁撚勁既
棄暗投明了

波震輝

佢唔用condom

好吉利垃圾馬

翠龍上身就仆街

希蛇贏G2

菜七子G1入位

牙必係咪精神分裂呀 死仆街
11個鐘前精選揀好吉利 加陣係到屌

翠龍唔熟場地 無計
威風駿馬 開心人生 好吉利 旋里多彩 全部好檔

開始反手燈緊

留力啦波仔

你班友買乜翡翠福星
跟我買嘉喜旺啦
嘉喜旺遲過翡翠福星返嘅話抽兩個同我一齊食粉果

食屎都要抽獎

仲有10幾個鐘先燈完

@靚蝦王旺
@奧書爾

必蛇精選剩係揀過臣系同大摩

唔使抽啦 就你啦

比你發現咗

你日日食

同波仔 燒黃紙

乜撚野駿皇星都擺上枱
有古怪

同bogo一樣迷摩

想入院咪講
使乜食粉果咁辛苦

點日日食呀 去緊飲茶都比靚蝦王旺食晒

下期比少少新意

1001個個食緊

Larson 1000%

呢條撚樣個樣古靈精怪
實際唔知

咪係囉

定2200

搵人搶左必蛇隻辣臣啦

佢手野唔錯

搶唔到咪go gym

gold dream

一個辣臣，一個高尖
你兩兄弟又中

我唔係呢兩隻

下個禮拜日仲好

我一直都唔發覺新力係摩迷

佢下星期日騎咩

On9陳蛇威震天無人提

用我果隻暗牌

朝早問左

玩玩下我發現了

贏

烽煙四喜，好馬黎

唔落樓再講

谷草睇中左隻告狗

都係搵Legend騎最勁

呢啲馬唔打點得
往死裹打

笑輝好撚勁

同天外天一樣 唔大力鞭唔得

傻鳩垃圾都迷

必蛇係寶高迷

仲撚洗講 得益良多 潘狗又輸 薛狗又輸

內欄攞嗰個位出嚟 順滑到

@邊個邊個擊殺潘頓

真 呢啲馬夠曬硬頸

龍鑽

寶高好熟呢隻野 搵佢出嚟傾下

我黎
下期唔為追數 只為逼必蛇揀其他

已較30個鬧鐘
SET好80個BOT

點解尾場傻俊咁重飛

尾場大龍鳳

塘水滾塘魚

健康美麗躍動

尾場一睇就知睇書蛇會一棍美麗標緻

想去飲夜茶

拿蛇訓咗 佢約聽朝8點飲茶

Legend 騎3次贏3次 cls

又去添好運?

想食

粉果獵人 cls

你老母拿蛇仆街
想話俾人聽泥水騎輸得最遠

仲未痾夠

粉果咗垃圾都食

世二較馬，下場換人GEL

咪係 又借啲意抽我地世二水

花生都環保
屙完重用

我愛世二

佢聽朝約左淫KIT

Cls 騎3次贏2次

仲要隻馬而家得2win，一手包辦

佢諗住飲到1245開跑

雷騎3場得1W
蘇實力大約係雷3倍

聽日盲跟你世二
贏錢好撚易

今日過海貴到仆街
冇閘試就早出聲

屙完擺番落口

貓屎咖啡原理
狗屎花生🥜

係勝利專家面前Joao 唔入流

福蛇同倉都唔等埋我
屌佢老母

聽日拿基唔洗做節目咩飲早茶

可能未必買

今日我撐蝦蛇
花生邊會消化到，沖沖佢咪成粒新既一樣蝦蛇又食過合理

心水介紹三匹馬，雄龍覺得會搏埋呢場，始終恨贏。
第六場介紹冷腳保羅承傳，前仗擺前返黎都近，呢場正路美麗多多羸，可以試下p同腳。
年年豐收上班跑左一場希望有進步，只要騎師唔好當金鎗六十咁跑有機會爭下。

未食過 唔清楚

屌你老母又反手

去隔嚟銀禧慢慢嘆茶

+150

買完3x1先話未買

寶高ac比win神Ho hack咗

何澤妖唔識放頭
望就望陳蛇出閘醒D 咁就可以跟住佢跑

唔阻止佢地交配
寶高好老公來

保羅有質 但晨課 仲未夠 我會再睇
年年做好多野 試下無妨
雄龍 入q 果場我係日本已經買佢
但佢唔可以太早出頭

戒賭

咁放心交你個女比寶高？

好女婿

😡😡😡

佢緊要俾金

R7 年年豐收(win神Ho)

原來嗰組係強組 跟前長友之星贏能咗

一早知啦

禮金收撚到手軟

福蛇袋咗幾多?

外母呢

你哋成日講既紅麗舍
呢一刻計呢兩季又係得一個人識贏。。。

買大左原來指買金

蘇兆輝 贏兩個幾馬位
X頓 輸二十二幾個馬位

Sam clipperton:

個心好能痛
當日句句粗口送行 哭能左

外父見牙唔見眼啦5m

我都覺得年年豐收似稍稍留一留
唔會死放

傳奇騎安采留力一流

狙擊

又兩戰兩勝

其他個幾個

唔係點同何良燒黃紙

拿蛇ON FIRE

連登馬PO最高紀錄係咪三月廿九開到7個PO?

去希斯

輕鬆到。。。

超越

拿樸迪醉璦兆輝<3

Gel

一換人馬都傷埋
Legend

Bogo sir洗版

迷蘇大將軍

贏硬

原來legend 咁樣跑係為咗保護馬仔

蝦蛇幾時再帶領馬po手足出征

坐8望9呢次

布文識閪騎馬

佢排第三 jer得起呢到在座咁多位

年年豐收點輸

睇10
聽日賽事凶險 失控場面甚多

粉果

貓蛇鐵胆

咪撚燈啦
串左過關呀屌

你地狂推文 見唔得世面

早飛過關

咁快買定

@拿基 拉

又幫衰馬打疊贏

啲人話布文好硬淨
我又唔覺

貓蛇膽拖福蛇 睇書蛇 拿蛇 失控三重彩

咪搞事啦

勁中

難分真與假

其實都要估好多野，
同搏大熱唔係度

四重彩 可以試下 奧書蛇

拜車公會旺

100%贏到失控

我會講佢係加陣既一線好騎師 但未到最頂尖

個陣成日近但贏唔到，一換佢又贏3個拎

淡定收錢三重
寶高蛇拖賭波馬 必田

又jer 13少

澳洲top la

聽日第一場跑完就潛哂水啦

拿基鍾意巴西佬 好煩

澳洲係
其實好鍾意學少騎馬 好少大錯 做到主帥真係有解

核心唔會

利申未訓醒

澳洲最TOP騎師

朦朧美態

無

Zac

一定係 騎馬好優雅

Blake Shinn

應該唔會再係香港見到佢

朦朧美態 x2
密會之期

你拎返咁多年前講
加陣好成熟wor

其實冇乜邊個最好

而家幾好 仲係戴圖理
冇乜邊個我鍾意

黎水幾好

我黎

布達德會唔會唔妥布宜學

2016法國橡樹大賽阻到墮馬
2018香港瓶阻到成隻抽起

越洋傳播成日吹湊杜倫 真係想睇睇之後點

老巫最愛

搏馬癲撚到 命都唔要

Cake

買咗樹林之靈，企咗係度

@新力必

手疆幾好

贏enable

呢啲留返比方蛇算

俾xx之星阻到拉停

一罰就罰12日

見佢留放都好ok
騎藍營啲馬 佢好知發力點係邊

一場返本啦

抵啦

都係 好似莫艾誠就仆街啦

佢老細咪乍曬型
應該一世唔會嚟香港
因為罰緊時 好似杜拜開跑

老巫女婿= trash

應該唔會外借

艾伯賓有馬嚟香港咪要搵佢跑

個女

外借比其他人

日本馬真係好好睇

旋里多彩一棍place
升班輕磅當太陽戰馬咁買， 波仔同石哥又有交收， 波仔貼欄跟前馬又唔錯

莫艾誠垃圾到癲
不過轉播親獅子仔點都帶佢返嚟
獅子仔真係慘 天妒英才

咁都贏到g1 不幸
莫唔好再黎

騎狗餅馬贏到歡樂之光都垃圾

條友連天下為攻都x

文雅芝士唔係誠囝邊贏到日本盃

多謝哂

代代好貴架

調轉講，貝x美trash

李易學?

咩年代 笑撚左

翡翠福星上場般比人笑完

般迷知佢籠野好難唔一棍

李易達細佬

會唔會再玩野
反正谷草1650大把賽程

章名追寶尾

啲飛暫時似樣

同埋般好少柒完一場

第二場再跑通常都跑得好好睇睇

4歲以上一勝馬真係比狗賭

祝各位好運

袋袋都唔算好差
係衰在玻璃腳
不過果屆打比啲馬又係得明月千里一隻彈起

關鍵時機賺完有冇得再賺

代代孭頂磅贏歡樂之光
真.馬王

嗰場莫艾誠真係騎得好狠，英國冠軍騎師風範

吳嘉晉騎呢隻好過雷神

頭場邊隻做膽好又想用暴風俠做膽

唔信暴風俠
頂盡3344

中左兩次伏

要9 好過

簡直完美

聽日得隻嘉金寶似會有啲分頭 其他心水好撚熱下

吉金寶同路 唔明點解冇人揀

香音我愛駒 記得拖一票

較錯鬧鐘以為開跑

收爹啦

傾到凌晨

睇晨操未

夠鐘睇啦

冇波賭轉行賭馬

場場4大熱門 贏完都唔夠輸啦

冠軍賽日排位網上直播

香港政府的「限聚令」和食肆營運規管等措施，於本周四便會屆滿，不過政府會否隨即放鬆管制，以便讓周日冠軍賽馬日能有更多顧客入場觀賽，至今仍是未知之數，視乎屆時政府決定。不過，原定於本周四舉行的三場國際一級賽的排位抽籤儀式，將不會沿用過往的形式，在公開的場合進行。據悉屆時極可能改在另一地方抽籤，然後透過網上直播，務求避免人群聚集，將病毒擴散的機會減至最低。

潘頓未敢鬆懈再衝刺

騎師潘頓（見圖）自本月一日賽事交白卷後，於接着的四個賽馬日均取得頭馬進帳，上周三更連中三元，今季頭馬數字已至一百場。今日沙田賽事，潘頓胯下八匹座騎實力充足，有機會繼續交出頭馬，他昨晨接受查詢時透露，「高大威猛」和「福善」都新勝而臨，是主要搶分籌碼。

潘頓對於能夠連續四季贏出一百場頭馬，坦言十分高興，他說：「其實早在馬季開鑼時，我心裏便覺得如果可以贏出一百場頭馬，便應該感到滿意，因為這絕非一件易事，如今達成首個目標，可以暫且舒一口氣。不過在馬季餘下時間，我仍有很多目標，例如周日的冠軍賽馬日中，我希望三匹座騎『美麗傳承』、『時時精綵』和『忠心勇士』都悉數取得佳績，為我帶來更多一級賽勝利。同時我亦要為爭奪冠軍騎師傾盡全力，因為我曾多次提到，莫雷拉始終佔有上風，因此在未來三十幾次賽事，我絕不能放慢手腳，反而要更集中精神，替所有座騎爭取最佳成績。」

潘頓今季與姚廄合作十次，贏出五場頭馬，勝出率高達50%，今仗兩人攜手出擊的「高大威猛」，最近兩場在潘頓胯下均輕鬆贏馬，今午繼續由他策騎出賽，列陣尾場三班千四米，潘頓分折說:「『高大威猛』質素良好，陣上表現亦不斷進步，前仗以四個多馬位大勝而回，上場升上三班出賽，負磅較之前輕七磅，依然表現出色，起步搶出之後愈走愈順，就此一放到底贏馬。今仗此駒多負九磅再跑，但牠已經四歲且身形壯碩，應不會構成障礙，加上排在四檔，可望起步後前領或守在前列有利位置，以最佳跑法爭取三連捷。」

伯廄「福善」剛戰在利敬國胯下，於田草千六米贏出在港首場頭馬，今日此駒改由潘頓主轡，增程跑千八米，潘頓說：「剛戰『福善』贏馬一役，我策騎同場的『天天精彩』跑第三，既然後駒的實力尚且不差，相信『福善』戰鬥力亦佳，我當然樂於夥拍其出賽，以牠之前在谷草及田草此程亦走得接近，途程適應性不成疑問，何況同場對手中，曾有此程賽績的為數不多，如『福善』繼續交出進步表現，可望再贏一場。」

此外，「好運多贏」久戰無功之後，今日將首次出戰泥地一哩，潘頓說：「『好運多贏』前季及上季連場征戰，評分達至飽和之餘，目前亦過了巔峰期，但牠始終具有一定戰鬥力，上場倘非讓太多磅予對手，相信會跑得更接近甚至贏馬，今次轉戰泥地賽，如果以上場賽前試泥閘的走勢，理應可以勝任，而且泥地賽慣常步速較快，亦有利其後上跑法，只要克服重磅，牠有望發揮出本身最高水準，贏回一場久違了的頭馬。」

我都係睇往績買 嗰啲好分既馬之前都未跑過前三點買
利申新手

平時買波盤都係1.6，1.7左右，買角都係2倍，佢賭開波唔覺少

寶高小有同路

第一 4x5要中3場先收錢，對我黎講賭馬要中3場難度幾高

第二 pq用熱門1拖3 倍率已經低，仲要天生蝕注，因為你3注錢最多只可中2注

你而家咁買法，當你中3場 1注pq 6倍 , 你都未回到本

我通常買3x7 pq 1拖2 10蚊注

鐵鳥翱天希望錦標D姿態咁撚勁

係
買開亞洲盤過關7串8 $50注都幾好分
但係買馬$1/$2注 中咗應該冇乜肉食
冷馬又唔識睇

生勾勾 左片右片

跑水地唔知會點

仲追唔追鑽飾神聖

波叔唔要 不了

10$算，情感注

勝完可以再勝

第二場搏下隻自然力量

章名又追智愛

中山去到R5先有草地跑

戒賭了

仲有3個幾鐘

悶到想訓覺

今朝晨操完返馬房瞓覺

有冇冷馬介紹

戒賭 心情真好

今朝跳57.5，有點累

我會留意下尖子同川河明駒

好吉利原來咁熱的 點賭

我成日跳三段 輕鬆

買太大啦你

退役馬

幾耐冇跳三段

咁輕鬆都灣

9.2都嫌熱
黃子豐點算

騎王更新
莫 1.35
落飛
家俊 50- 40 - 35
其他係無變或比開售時好分

原來連10倍都冇 jumped

寶高(天外有天)又買KC leung騎豬王

晨勃好煩

條友做左幾十年都係貼大熱，
仲要包裝到研究左好多野之後貼

幫win神ho lm

必蛇咪燈

方蛇都6隻揀4隻，馬評家係咁上下

咁都做到

咁有四連環四重彩㗎嘛 最多三四選中Q咪唔做威水囉

駿馬名駒騎落去反應相當好呀

新馬賽飛起雷閪 歷史重演笑死

萬眾力得冇喇

今日邊個

莫雷拉再落飛 1.33

咁即係邊個

今日一組定二組

有請@靚蝦王旺 開盤

自然英之友個隻之後未中過冷p

仲有兩個鐘

打住飛機先

烽煙SIR 打2個鐘飛機

必SIR 愛人連囝終於2.1倍贏馬

佢幫開人打

今日要睇

輸咁多隻大熱贏返隻2.1有Q用

幫開必蛇打

尋日第一日do something拉馬

今日係咪狂風掃落葉贏7W

必SIR 原來之前講錯
話唔是昨日連囝7WIN
係話連囝臯月賞 7號WIN

開跑未呀屌

拿基係酒樓嘆緊一盎2件
屙埋屎先做節目

超能力揹唔起飛
黃金甲4.8

趕住高大威猛贏做威水

今日中山馬場晴空萬里
非常好陽光
不過頭4場都係泥地唔知草地係點

係酒樓廁所屙屎

好好利高

有冇諗過輸左點算

基哥年紀大 都係屙埋先入場穩陣啲

佢反手賭雷神

好快啫 係隔嚟銀禧行去馬場好快

咪屈

一組不利因素

R1 喜多樂（超能量化歡騰龍駒） - 跑十場得一個第三，今季未入過三甲
R2 霹靂狂龍 (睇書) - 未入過三甲，初跑千八路程
R3 嘉喜旺 (單挑冠軍) - 未入過三甲，何良今季泥1650米出17次得一個第三
R4 福威勝 (福逸) - 泥地跑過兩次都是八名以後過終點
S1-1 里見旗幟 (poli)
R5 超然 (烽煙) - 練馬師今季成績差，近兩月只能靠質新馬爭取成績
R6 奪速 (中出大俠) - 今季全部八名以外，起碼六個馬位後過終點
R7 年年豐收(win神Ho) - 上場初上三班熱門三甲不入
R8 旋里多彩 (冼毅力saint) - 今季三班未入過Q
R9 鞍歌 (不加思索畢加索) - 評分新高，騎練首度合作
R10 至尊高陞 (奧書) - 初上三班

你話一組啲馬點輸 gel頭先

二組好多大蛇

畠山 吉宏 冇勝出光采就贏左場障礙賽先
平地賽得3WIN

二組有必蛇點X

利G喜

一組果D唔係

仲要嗰兩個精選分組全勝嘅大蛇係到 點輸

一組果堆廢撚到

好心你燈對家啦

福永祐一自1996年出道以來從未勝出皐月賞，四次得第二
此前79次皐月賞賽事，賽前未跑過1700米以上的馬匹從未勝出
Heart's Cry(真心呼喚)的子嗣在皐月賞從未跑入前三名

win神排緊第三都廢

blue point

所以戰舞者習齊所有不利數據於一身

輸啦佢揀果隻

真心呼喚的子嗣係臯月賞戰績係0-0-0-10

新力燈

不過咁
又要拎必SIR 句口頭禪
數據用來破
FC悉尼場場角細實會開場角大

唔知點解呢
感覺上你啲不利因該好廢

@貓蛇 翡翠福星

1-7 夠姜可以飛哂

嘩屌 跑12:45

yes 所以一組唔知點輸

1 呢隻贏得就馬王
又細粒又日本仔騎又一檔又爛地
仲要希望錦標直出呢場

結論：睇好一組

有無人支持希蛇？

你就黎用哂成樽髮泥

你同寶高兩兄弟同組，二組點輸

上年隻農神節慶都係咁既部署
不過贏得辛苦D

仲有金世正 二組點輸

天地同心幾出色？

必蛇 又燈

你地有福蛇同個女 點輸

...

唔係去拜神咩？

係咁JER
賭神上身

武豐做咩讚完隻5似老豆但走去騎隻12?

又到星期日美好的一天
送一更外賣然後食飯一路食一路睇馬食完番屋企繼續沉醉係賽馬世界

因為李墓華爭贏左

中山乾番裡面個地幾好下

係，二組必勝
一組班柒頭皮不知天高地厚

賺到盡

頭場跑完再講

R1.1-2-9-10 安全？

原來以前生活咁精彩 星期五晚到星期日晚唔訓
宜家得星期日有野做

食屎

賭波馬拉蟲

倒數72分鐘

好野要分甘同味，我決定搵靚蝦王旺一齊品嚐

星期五六都有澳門馬可以抽下水

頭場點睇潘果隻

食粉果

留意埋14

呢度好多手腳支持粉果 一人一拳你都唔得掂

一人一拳奧書未

頭場利狗夢幻形勢贏啦

咁好天，皇圖識跑？

上場夢幻形勢都輸比勇晉大師

精彩千里8.8諗住一棍

燈夠未

C+3 好似幾啱天地同心跑

中山R5假撚到

連達文起口孖先

-5W

佢得番4場

賺完可以再賺
勇晉大師賺多啲 仲要火車忍到好靚
1600馬縮程賺級數

用邊個果支

輕鬆

開心大師又落5班搵食

7W喎

C+3 13檔 3疊，C伏

農神節慶成就應該會幾高
可惜1600又短 2400又長

頭場醫生雄星，爆呀！

R2第二當W ok?

2000馬其實遠征都有出路嘅 不過依家咁樣

新力必燈死咗連狗

新力必祝福Blake shinn未

早

第6當P ok ?

我今日諗住迷拉

呢個要問寶高

準備開工啦基哥

中

陳蛇

馬會仲未派彩比，想典

梁家俊次次騎師王落飛都有至少1win，睇黎黃金甲好穩

派金未

頭場二組就中W，點輸

想食外賣了

Gel撚到

唔知邊隻贏到佢

你上次唔俾tips xx要靜 佢話要加料俾你

射篤精落去

睇書蛇 對唔住

書蛇

睇完呢場草地
內欄D草OK

千祈唔好得罪外賣仔

有冇送

想要利之喜 求屌醒

方生你果啲Q百零蚊百零蚊冇乜肉食喎

又準備1001

On9仔

拿基食完D點心

叫XX陳同XX要靜送外賣千祈唔好叫蛋治

加陣去了

有書巴加持，p都要玩下啦

焗飯當左芝士

唔係我 係寶高

坐sofa

轉運了

白汁焗飯

今日戒賭

Jump

幾好笑

diu ,no chinese
i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

去賭黃金期指

寶高食到lam lam利

彈幾隻黎整條3x4 ok?

寶高同WIN 神HO 係乜野關係

Fun組 買左二組

冇關係

Ok hope u win more

二組贏架啦，拍定手先

你唔俾tips睇書蛇 佢係外賣谷好嬲

等緊收錢

我了

你條一組垃圾

下 點撚樣算呀

恆駿p
精算p
差一隻

R1 喜多樂（超能量化歡騰龍駒）
R1 友盈有款 (なつめみお)

朴智媛
R1 金銀城
R5 東龍陣

朗隊是最好的
R8 公証福將 50
R1 威力琦 50

澳假蛇
R1 天地同心》
喜多樂
暴風俠
金錢炮

滅火紅心
R1 喜多樂>
開心大師
天地同心
勁瀟灑

朗隊是最好的
R1 暴風俠》
開心大師
威力琦
喜多樂

43mins

you are welcome

開心人生

你老4 福逸呢

一陣S1買下14號P先

個鐘壞撚左

珊翠詩：上次雷神P都無差啲要賠條命比你咁滯

有線主持無戴罩了

睇書蛇叫晒成班外賣手足幫你加料

基：喜多樂

基哥比料，泥地有得追

正撚到

開心大師

希望為門別爭光

左邊仁撚到

點解總有啲人唔識戴口罩

睇書蛇呢次又1001

諗起覓腸環翠戰士
笑死

同有人唔識帶套一樣

同路 贏撚左個身體

福蛇識野

鑽飾神聖

剩係買自己精選算 今日戒賭

拿基 喜多樂
新力田 煩膠兒

贏左WIN神HO個身體 ?

Ok

仲有35分鐘

左邊隻眼醜撚到

福逸琴晚on99

@書蛇 今次食咩

你個女

成個元朗啲南亞手足一聽到bogo就媽媽聲

有無圖

好撚眼訓 仆街了

都唔係琴晚既事啦下話

訓左可以戒賭，又然

基本啦

有冇計過雷狗呢個飛數會有幾多win???

g chi

應該尾段會訓著

你個女正撚到

屌你老母

好撚黃

18馬膽 - 貓蛇

4w

有女唔屌

賭完第5場訓得啦

-160

前幾次誤中假馬 痴撚線

勇猛神駒有雷神都係贏唔到
要去谷草贏了

大船

等谷草啦

今次又中 !

清你係識啲野

我嗰啲返嚟都係輸少少
好多燈閪實際上返嚟隻馬影都無

睇撚住 又誤中假馬

@奧書爾

記唔記得邊個講

我係

度好了

求

求出手

邊個先係大燈閪

咁多位早晨

金銀城

有信心咪買 冇信心咪唔好買囉

仲買唔買好
18馬膽喎

買左半個月人工落去

開到6

蔚藍海岸

呢到d人好爛賭，得1成信心都會買

cls真係記得

賺返幾個月人工

開到6都未跑呀陰公

必 開post

下一post係贏錢post

好小器

距離退休又早左幾個月時間

烽煙好撚小氣

今次1001做咩好

咁佢應該唔爛賭

眾所鳩知

？

幫我含

又有小腸氣

黃金甲變撚埋大熱
縮1200夠唔夠激賞超能力跑啊

6都就完CLS
追完PO應該跑完

訓左冇睇，上個Po 1001食左屎未

縮程賺級數.......

仆你個街
super 18馬膽 高大威猛

1001食屎

贏多啲

何妖贏未

Lm食屎

唱熱哂 唉

同大潘燒黃紙！

贏大錢

[好運三生好運] 四月十九日沙田混合十場暨皐月賞賽日討論區VII

！？？